PR核彈，大家一齊拆

聽日對家一定起勢攻我地，分分鐘四點幾林鄭就開記者會，希望pr巴打全力幫拖

香港警察涉嫌毆打大陸記者，被香港示威者制止

幫記者朋友諗下點樣問可以令林鄭out fo?

點證明邊啲係黑警邊啲係示威者?我點知戈啲係咪黑警黎?

懷疑係荃灣襲擊案疑犯或同黨 捉住佢好正常

［突發］ 侵侵：中國軍隊正往香港邊境前進

文宣 今次輸贏靠你地

咩都話藍絲做就得

仲講呢啲，睇吓侵侵講咩啦

［突發］ 侵侵：中國軍隊正往香港邊境前進

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險。」

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有撤查。

以上，全部係黑警同林奠嘅對白，香港人已經好克制了。

人命？你睇俾黑警打到成地血嘅義士個樣，同埋呢個公安？現場有一句，喺大陸，你死撚咗啦。

機場騷亂文宣方向

唔該幫我推爆佢！！

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

我認為需要組織第四次民間記者會解釋今晚既事

聽日轉玩道歉
做香港政府從來無做過既事

1環球日報記者派藍衫
2藍衫喺荃灣冇差別打人傷人
3合理懷疑 行使101拘捕令

聽日民間記者會承認機場升級事件，係要迫使林鄭月娥出嚟面對公眾,
民間記者會誠意邀請林鄭月娥同大家對質,民間記者會會收集大家的問題向林鄭發表!需要找一個公平的主持人

影大頭，話自己係遊客，無記者證，話背心係人哋偷，問兩句即跑

除非有件再大D既事可以爆出黎 轉移視線

如果唔係 呢關唔易過

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險。」

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

賴落因為警察化身唔同身份混入示威者

我認為第一，真誠道歉，向所有受影響人士致歉。指出和你飛本身性質係和平示威活動，希望向國際表達我地訴求，結果引發衝突，導致一系列騷亂。議員同部分示威者亦嘗試調停衝突，並為受影響旅客提供協助。我地衷心向付記者、所有受影響旅客同市民致歉。示威者處理手法係有待改善，我地會虛心接受任何批評同建議。示威活動無可避免地會對普通市民帶來影響，我地亦希望儘量將對普通市民嘅影響減至最低，希望大家諒解。我地無忘初衷，只針對政權，促請政府回應五大訴求，修補社會問題撕裂。

第二，重申我地仍然正在徹底了解事件真相，今次衝突事件仍好多疑點尚未釋除疑慮。之前有警察做臥底扮示威者先例，今次會否都係警方有份煽動？是否安排內鬼捉內鬼嘅戲碼？